話俾你知咩叫吃貨

屌你老母
吃貨咪即係自己識行識走既貨櫃車
食又食得多
又唔撚認自己肥西
最後為左俾個好d既名俾自己
先叫自己做識走既食人貨櫃車

咪臭係

吃乜撚野貨